Mac Pro 5.1巴打入 緊急求救

頭先用用下hand機
之後reboot就咁(下圖）
之後一直hold 白畫面入唔到os

試過諗住boot入第二隻hd都同樣情況